{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492550",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "동백궁"
    },
    "text": "椿宮\\n\n京畿道龍仁市器興区椿洞445-2\\n\n11:00から23:00まで営業しており、年中無休で営業している椿宮は龍仁市椿地区に位置する韓国料理店です。 この飲食店は200席を収容できる規模で、6つの部屋を保有しており、様々なお客様がご利用いただけます。 椿宮は高級感あふれる外観とお客様への親切なサービスで有名で、韓国の伝統文化が込められた高級感あふれるインテリアで雰囲気を盛り上げています。 内部は高級感溢れる雰囲気で飾られており、宴会席と4人ルームも用意されており、様々な集まりに適しています。 特に牛肉を注文するお客様のための形式テーブルと豚カルビを注文するお客様のための足を下ろすことができる快適な座敷テーブルがあります。 冬栢宮は家族や友達と一緒に楽しめる完璧な場所として最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "椿宮はどこに位置していますか？",
            "answer": "椿宮は京畿道龍仁市器興区椿洞445-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "椿宮の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "椿宮は11:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "椿宮は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "椿宮は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "椿宮は何席ありますか？",
            "answer": "椿宮は200席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "椿宮には何種類の部屋がありますか？",
            "answer": "椿宮には6つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "椿宮の外観はどのような感じですか？",
            "answer": "椿宮は高級感あふれる外観です。"
        },
        {
            "question": "椿宮のインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "椿宮のインテリアは韓国の伝統文化が込められた高級感あふれる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "椿宮はどんな集まりに適していますか？",
            "answer": "椿宮は宴会席と4人ルームが用意されており、様々な集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "椿宮には何種類のテーブルがありますか？",
            "answer": "椿宮には牛肉を注文するお客様のための形式テーブルと豚カルビを注文するお客様のための座敷テーブルがあります。"
        },
        {
            "question": "椿宮は家族や友達と一緒に楽しめる場所ですか？",
            "answer": "はい、椿宮は家族や友達と一緒に楽しめる完璧な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 323
    }
}